和理非泛民左膠除咗去學降頭搞共產黨同埋去祈福念經之外，根本就再冇野需要你地做

文宣你地都唔需要再做，因為你地既思維根本就跟唔到個發展，
落街既話，你地剩係用部電話影住黑警既罪狀同埋嗌鼓勵抗爭者既說話就已經好夠，唔好再阻住晒人地搏咗命做既正經野
唔好捉鬼！你地和理非泛民左膠乜都唔知就唔好學人捉鬼啦，之前有好多前線抗爭者已經公開解釋過，你地咁做會害死前線抗爭者壞咗大事，但你地唔聽，一樣照做係要累死返幾十個抗爭者破壞場戰役至心熄，情況就好似係網上亂咁屈人係五毛一樣，根本冇網民會鍾意你地呢班泛民左膠既低智鬼行為
其他野交晒俾勇武派做啦

起左底 淨係識屌無提議

提咗囉，你盲架？死泛民左膠